啲女黎m真係好on9

完全唔知覆佢啲咩 叫佢訓多啲又唔係 飲多啲水又唔係
又話你唔識關心佢 真係好撚on9

暖水袋

想你衝紅燈

其實聽佢呻就得

比唔到回應 又屌9你架喇

咪比佢屌下囉 平時就你屌佢
嗰一個禮拜比佢屌下你好fair啫

認同，嚟乜撚嘢m on99

你個名

A

同佢結婚 泵大佢個肚咪唔使黎m囉

幫你停十個月囉好唔好

冇女性朋友 唔知

年年泵？

咁樓主你下次同佢講加油囉
因為通常幫唔到手嘅人都係講句加油

簡單黎講佢要係慘既時候見到你既存在
一係你可以陪到佢 一係一早買定暖水袋 一黎m就叫佢用 暖水袋上面仲可以寫下字tim

叫佢沖下熱朱古力飲，問佢附近有冇熱水，斟落個水壺敷下個肚，打返幾個豬豬emoji，問佢仲有冇咁痛，話如果自己喺佢隔離就好，可以攬實佢之類。輕鬆啦

溝日本妹算

叫睇睇下有冇煲熱水，倒d熱水落去灼下下面咪唔會m痛囉

好似有啲道理

根本痴線

係